有句說話想同我班dc手足講

或者我打呢遍野之前,我已經淪落做睇戲台流浪狗,過街老鼠,但我都不吐不快
是咁的
小弟係一位平凡既影迷
與世無爭
班fd中有唔同英雄既fans(咁多個都冇DC撚唔知點解)
經常吹下影評,
每逄大片上就恥笑下戲入面既ON9野
本來相安無事
但係今年年初一個下午
同班fd去睇DC既大片啦,睇完個個都屌晒鬼
黠知有一班唔識既友仔就走過來問
'睇左BVS呀,有冇性趣傾下個劇情下?'
咁人地R水吹無理由拒絕
咁我地就傾啦
傾左一陣,班友話屌依個是劇場版黎架咋,要睇成個故事一定要睇埋藍光碟版
我地班FRD又冇咩機心,見佢地吹到咁咪信啦
問佢地幾時出,佢話今年一定有架啦
咁我地就等啦,卒之出碟啦
我地即刻買碟聖誕睇,仲約晒FRD,女友,SP上埋去睇
仲要搵埋之前起勢小鳩套野既人,等佢地冇野好講
屌啦媽,睇左成三個鐘根撚本就是一鳩樣,都係爛片黎仲昆鳩左我地多一次

作為影迷去反DC,預左要孤身走我路
但我反DC既決心堅定不移
一生一世都反DC

屌你老母DC

Ching入唔入場睇jl

睇下m記手足睇完有咩評語先

舊登avg2時有個post叫[插爆復仇者聯盟] 期待改做[插爆正義聯盟]

得罪講句, 淨係中過BVS伏o既有乜資格出聲?
大把SS同WW受害者都仲未追討

你講咩啊你，今次JL一定可以複製到當年Avg1出現既盛世架

支持DC，支持真DC Fans
共建和諧有愛一家親英雄片世代

DC強起來

係唔係冇熄燈睇感受唔到大超同蝙蝠俠個種深層次矛盾，同埋由墜落去到救贖既心態轉變？

啱！你睇下 dc 同笑弱智幾得意

[url]點睇笑波子可以同Justice League真人面對面對話？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

咪臭係
ww都算，ss先攞命
利申 ss受害者

SS苦主

熄晒燈都仲係黑咩咩呀清

我重記得果時大撚把人夾硬話ss好正
無得唔認dc > m記

你地講野小心d呀
人地係oscar winning ss黎架

真係痴撚線
利申:bvs苦主